%-------------------------
% Resume in Latex
% Author : Jake Gutierrez
% Based off of: https://github.com/sb2nov/resume
% License : MIT
%------------------------

\documentclass[letterpaper,11pt]{article}

\usepackage{latexsym}
\usepackage[empty]{fullpage}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{marvosym}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{color}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[english,russian]{babel}
\usepackage{tabularx}
\input{glyphtounicode}


%----------FONT OPTIONS----------
% sans-serif
% \usepackage[sfdefault]{FiraSans}
% \usepackage[sfdefault]{roboto}
% \usepackage[sfdefault]{noto-sans}
% \usepackage[default]{sourcesanspro}

% serif
% \usepackage{CormorantGaramond}
% \usepackage{charter}


\pagestyle{fancy}
\fancyhf{} % clear all header and footer fields
\fancyfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0pt}

% Adjust margins
\addtolength{\oddsidemargin}{-0.5in}
\addtolength{\evensidemargin}{-0.5in}
\addtolength{\textwidth}{1in}
\addtolength{\topmargin}{-.5in}
\addtolength{\textheight}{1.0in}

\urlstyle{same}

\raggedbottom
\raggedright
\setlength{\tabcolsep}{0in}

% Sections formatting
\titleformat{\section}{
  \vspace{-4pt}\scshape\raggedright\large
}{}{0em}{}[\color{black}\titlerule \vspace{-5pt}]

% Ensure that generate pdf is machine readable/ATS parsable
\pdfgentounicode=1

%-------------------------
% Custom commands
\newcommand{\resumeItem}[1]{
  \item\small{
    {#1 \vspace{-2pt}}
  }
}

\newcommand{\resumeSubheading}[4]{
  \vspace{-2pt}\item
    \begin{tabular*}{0.97\textwidth}[t]{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \textbf{#1} & #2 \\
      \textit{\small#3} & \textit{\small #4} \\
    \end{tabular*}\vspace{-7pt}
}

\newcommand{\resumeSubSubheading}[2]{
    \item
    \begin{tabular*}{0.97\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \textit{\small#1} & \textit{\small #2} \\
    \end{tabular*}\vspace{-7pt}
}

\newcommand{\resumeProjectHeading}[2]{
    \item
    \begin{tabular*}{0.97\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
      \small#1 & #2 \\
    \end{tabular*}\vspace{-7pt}
}

\newcommand{\resumeSubItem}[1]{\resumeItem{#1}\vspace{-4pt}}

\renewcommand\labelitemii{$\vcenter{\hbox{\tiny$\bullet$}}$}

\newcommand{\resumeSubHeadingListStart}{\begin{itemize}[leftmargin=0.15in, label={}]}
\newcommand{\resumeSubHeadingListEnd}{\end{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListStart}{\begin{itemize}}
\newcommand{\resumeItemListEnd}{\end{itemize}\vspace{-5pt}}

%-------------------------------------------
%%%%%%  RESUME STARTS HERE  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%


\begin{document}

%----------HEADING----------
% \begin{tabular*}{\textwidth}{l@{\extracolsep{\fill}}r}
%   \textbf{\href{http://sourabhbajaj.com/}{\Large Sourabh Bajaj}} & Email : \href{mailto:sourabh@sourabhbajaj.com}{sourabh@sourabhbajaj.com}\\
%   \href{http://sourabhbajaj.com/}{http://www.sourabhbajaj.com} & Mobile : +1-123-456-7890 \\
% \end{tabular*}

\begin{center}
    \textbf{\Large \scshape Ковнеров Владислав Геннадьевич} \\ \vspace{1pt}
    \textbf{\scshape Аналитик данных} \\ \vspace{1pt}
    \small +7 926 800 03 88 $|$ \href{mailto:dragonsigh@gmail.com}{\underline{dragonsigh@gmail.com}} $|$ 
    telegram: \href{https://t.me/dragonattack}{\underline{@dragonattack}} $|$
    \href{https://github.com/DragonSigh}{\underline{github.com/dragonsigh}}
\end{center}


%-----------SUMMARY-----------
 \section{Обо мне}
 \begin{itemize}[leftmargin=0.15in, label={}]
    \small{\item{
     {Аналитик данных с сильным инженерным бэкраундом и высокими аналитическими способностями, подтвержденными генетическим тестом (выше, чем у 75\% людей). Ключевыми факторами в работе для меня являются улучшение эффективности бизнес-процессов и возможность постоянного профессионального развития.}
    }}
 \end{itemize}


%-----------HARD SKILLS-----------
\section{Технические навыки}
 \begin{itemize}[leftmargin=0.15in, label={}]
    \small{\item{
     \textbf{Languages}{: Python, C\#, SQL (T-SQL, Postgres), HTML/CSS, R} \\
     \textbf{Libraries}{: pandas, selenium, gspread, matplotlib, seaborn, sqlalchemy, reportlab, scrapy} \\
     \textbf{ETL/ELT}{: Apache Airflow, Google Dataflow, Apache Beam} \\
     \textbf{Visualization}{: Google Looker Studio, Microsoft Power BI, Tableau} \\
     \textbf{DWH}{: Google BigQuery} \\
     \textbf{Tools}{: Microsoft Excel (Power Query, DAX), Google Sheets, Git, Docker, CS Code, Colab, DBeaver, Confluence, Jira} \\
    }}
 \end{itemize}


%-----------EXPERIENCE-----------
\section{Опыт работы}
  \resumeSubHeadingListStart

    \resumeSubheading
      {Аналитик данных}{март 2024 -- настоящее время}
      {ХИЛБИ (HealthTech)}{}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Разработал пайплайны (Dataflow, Beam, BigQuery) для анализа синхронизаций фитнес-браслетов и приложения, паттернов зарядки и ношения, выявив тренды использования и сегментировав пользователей.}
        \resumeItem{Определил метрики клиентского опыта (LT, churn, retention, reconnect, DAU/WAU/MAU, ANPS и др.), создал дашборд CX, обогатил дашборд техподдержки новыми срезами.}
        \resumeItem{Провел более 20 комплексных исследований пользовательского поведения (Colab) и рыночного потенциала.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Аналитик данных}{сентябрь 2023 -- март 2024}
      {Подольская областная клиническая больница}{}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Организовал пайплайн (Airflow) с алертингом в Telegram, сократив срок доставки отчётов в подразделения с недели до суток.}
        \resumeItem{Автоматизировал сбор данных и анализ KPI с выгрузкой в дашборд, улучшив рейтинг учреждения.}
        \resumeItem{Внедрил ежедневный многоканальный анализ обращений в IT-службу для оперативного информирования.}
      \resumeItemListEnd

% -----------Multiple Positions Heading-----------
%    \resumeSubSubheading
%     {Software Engineer I}{Oct 2014 - Sep 2016}
%     \resumeItemListStart
%        \resumeItem{Apache Beam}
%          {Apache Beam is a unified model for defining both batch and streaming data-parallel processing pipelines}
%     \resumeItemListEnd
%    \resumeSubHeadingListEnd
%-------------------------------------------

    \resumeSubheading
      {Ведущий инженер}{апрель 2021 -- сентябрь 2023}
      {Подольская областная клиническая больница}{}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Администрировал информационную инфраструктуру (80+ ПК и серверов), управлял медицинскими данными (ЕМИАС МО, Мегаклиника), обеспечивал информационную безопасность.}
        \resumeItem{Создал и поддерживал сайт учреждения, анализировал вовлеченность посетителей ( Яндекс.Метрика).}
        \resumeItem{Провел более 60 семинаров по работе с информационными системами, обучив 100+ сотрудников.}
        \resumeItem{Получил благодарность от Министра здравоохранения Московской области за достигнутые успехи.}
    \resumeItemListEnd

  \resumeSubHeadingListEnd

%-----------PROJECTS-----------
\section{Проектная деятельность}
    \resumeSubHeadingListStart
      \resumeProjectHeading
          {\href{https://www.kaggle.com/code/vladkovnerov/mobile-game-a-b-testing-with-cookie-cats}{\underline{\textbf{EDA и A/B тест мобильной игры Cookie Cats}}} {(Kaggle)} $|$ \emph{Python, numpy, matplotlib, statsmodel}}{2023}
          \resumeItemListStart
            \resumeItem{Задачи: провести разведочный анализ данных поведения игроков и протестировать гипотезу о влиянии внутриигровых изменений на retention rate.}
          \resumeItemListEnd
      \resumeProjectHeading
          {\href{https://github.com/DragonSigh/portfolio-and-projects/tree/main/Analyzing\%20the\%20Effectiveness\%20of\%20Marketing\%20Campaigns\%20on\%20the\%20Internet}{\underline{\textbf{Анализ маркетинговых кампаний для автодилера}}} {(Github)} $|$ \emph{Excel (Power Query), Power BI, Python}}{2023}
          \resumeItemListStart
            \resumeItem{Задачи: подготовить и очистить данные, провести разведочный анализ данных и ответить на вопросы заказчика, построить дашборд на основе сквозной аналитики.}
          \resumeItemListEnd
    \resumeSubHeadingListEnd

%-----------EDUCATION-----------
\section{Курсы и тренинги}
  \resumeSubHeadingListStart
    \resumeSubheading
      {Google}{}
      {Business Intelligence}{март 2024 -- сентябрь 2024}
      \resumeSubSubheading
      {Data Analytics Professional}{июль 2023 -- март 2024}
    \resumeSubheading
      {DataCamp}{}
      {Data Analyst with Python, Data Analyst with SQL}{декабрь 2023 -- январь 2025}
  \resumeSubHeadingListEnd

%-------------------------------------------

\end{document}
